如果有平行時空，你會想改變d咩？

我想我地之間既交差點，係早兩年出現

14年就叫大家做 個年冇做到嘅野

留初戀比依任女朋友 因為我知佢介意

我希望唔好同你一齊
唔想再心痛多次

想去個做愛當打招呼嘅世界

買起個地球做皇帝